招識Programming人 一齊合作做個大project

話說 我同兩個朋友有條絕世idea 想整隊高達出黎征服地球
但我地對整高達呢方面既知識又唔足夠
而我地已經寫好左一份好detail既proposal準備征服唔同國家 奈何仲未有最重要既高達
所以希望係連登呢到搵到1,2個識寫program既人 一齊合作 當係試下都好
反正唔成功都無壞 但如果成功就掂啦
有意請PM 再傾多啲！！！

PS. 我地個條team全部依加都係讀緊小學，我地會負責管理同操作高達方面。

要搵 基拉大和 佢識改高達OS

it狗肥絲

唔好當樓主講笑
作為 IT 狗
真實成日聽到呢類建議
已經去到聽完屌都費事屌既境界

我就係高達

partner 你講漏咗我地用咗廿幾個鐘寫咗40幾頁proposal

G持

唔記得換account喎

是咁的! 本人係一個天生既優秀企業家, 創意有別於常人,但天意弄人,自己沒有編程知識,
但有一個地上最強idea,呢個idea一定有別於其他廢柴諗既idea!! 果d撚樣太有自信,以為自己好撚勁
有別於常人,佢地以為自己諗既idea獨一無二,好撚怕會比人炒襲,但事實上佢地條橋根本唔值錢
一撚早已經有人做左, 仲要做得好能過佢。

但我一定唔係D咁既人, 我係獨一無二, 我既IDEA必定能賺錢!!! 必定能改變世界!!!成為新一代既神。
就係因為我太優秀,所以我更加唔可以識寫程式, 因為IT呢d野比狗學, 如果要我讀IT簡直侮辱左我咁完美既肉體
所以現在誠徽IT狗同我一齊實驗呢個idea。

個idea唔方便講, 怕有人炒尻我
大約要識既野:
-要寫網頁, Android, IOS(唔比用類似PhoneGap既軟件生成D垃圾假Apps,屌你老母)
-有會員系統(要用 facebook, gmail, Active Directory或 高登帳號 登入)
-信用咭付款
-運作暢順, 任何國家用都唔會lag
-要安全, 難以被hack
-要一世maintenance
-7x24 技術支援 (唔撚該你要學7國語言)
-用任何search engine search都要係第一頁內出現,你老母化西

預算筆直: 你係呢個project 所學到既知識就係我預算既筆直
你老母化西, 依家係我出我最珍貴Idea比機會你學野, 你仲要問你拎人工!!!
完成左呢個project之後你所得既一定超過8位數字, 拎住件apps去見工大撚把公司請你, 你做得好仲可以成為新一代既神,改變呢個世界, 諗返轉頭,家陣係我比緊機會你! 應該係你比返錢我呀仆街!!!
可以同我呢D咁撚優秀既人合作你要好好珍借。

但又唔係完全冇錢收
當呢個project完成左之後, 我負責賣，再齊齊分錢, 即係每賣一件都會分番錢比你，變成你既被動性收入
你執撚到!!即係直到你死果日都要錢分比你!!抵撚到仆街啦

同我合作係你福份, 咪撚再要求咁多, 你唔同合作, 大撚把IT狗同合作,屌你老母臭西仆街臭化撚屌西尻尻

think he is fake it dog

無操作員既高達咪又一件廢物🤗

唔好咁out啦, 高達操作員已成夕陽行業, 畀A.I.吞咗啦!

召喚rx-78 巴打

20 hr 變 Kira

小弟對過唔同既客，個個都要整到天花龍鳳咁，所以訓練有素。
平時己經整開火箭，今次有幸可以挑戰整高達，真係感激流涕

整火箭會難過整高達

我識寫app有idea 唔識寫野
想搵人幫我搵一萬頁既proposal

招識App人 一齊合作寫隻App

弘一老人&佢teammates偷偷留下負皮...

叻

整呢支會簡單啲掛 :